講9000幾次,唔好再比年青人返學,香港好危險

大埔男生遭巴士撞至昏迷 九巴不顧而去

【11:25】新增九巴回應
【09:50】警方在大埔墟巴士站找到涉事九巴，並帶走車長助查
早上近8時，大埔南運路富雅花園對開紅綠燈位，一部巴士駛經時撞倒一名年約14歲的男生。傷者倒地昏迷不醒，多名途人趨前協助；但涉事巴士卻駛離現場。行人過路線遺下一灘血迹，救援人員接報到場，將男生送院搶救，警方正調查意外原因，並追緝涉事巴士。男生家人接獲消息趕往醫院，其中一名女親屬擔心落淚，其他親屬在旁安慰。九巴亦派員到醫院了解事件。
男生在附近羅定邦中學讀中三，距離車禍現場約500米，而學校上課打鐘時間為7時55分，不排除當時他趕返學。
學校回應查詢稱：本校有學生今早路經大埔南運路時遇上交通意外，頭部受傷，同學已經被送往醫院救治，事件已由警方接手調查。本校副校長及學生支援主任已即時趕到醫院陪伴同學及家長，了解學生情況。獲知這個消息稱，我們全校師生都表示關懷。
九巴回應稱：今早約8時，一輛71K線九巴在大埔南運路於交通燈號亮著綠燈時駛過，一名男童衝出馬路並撞到巴士右邊車尾位置受傷。車長事後得悉事件，立即主動聯絡警方。九巴已派員到醫院慰問傷者，並會協助警方調查。

窗跌落街單嘢係成人 咁係咪要講多9000幾次唔好再俾成人出街

流感年年殺好百人已經係...
如果香港網購似大陸成熟
好快可以無學校同店舖.....
個個人在屋入面已經可以成長...
好事..

成世留喺屋企啦柒頭